# ArrrQ Emulator #
ArrrQ es un software desarrollado para emular Habbo, dicho proyecto es desarrollado en c# por mi (@Psherk)

ArrrQ busca revolucionar el mundo de los retroserver, en este proyecto hemos dicho adiós a la consola y implementamos los forms para mejor visión y mayor facilidad en algunas acciones desde él.

# Caractericticas #
- Forms
- SocketAsync
- MySQL
- PRODUCTION-201610182204-587747738

# Imágenes #

# Descargas #
- SWF: https://mega.nz/#!uNsxnZZS!PLfKVz6spjnASWbjEC1ujsNti5a8JfDehpQcl27wx9A